林奠10點見傳媒

強烈譴責

自己罷咁多日工，出黎譴責人罷工

臭系講嚟講去三督屁

譴責放題